千禧年後TVB親手捧紅的兩位巨星

兩個負皮王

十年後，佢兩個起碼去到華仔級數！